寶click入黎睇下啦

寶
你最後個日叫我學下處理情緒
我今日真係去左買左本處理情緒既書啦
我靜落黎好好咁反省
我既問題係好衝動
一唔合意個陣就咩都講
連自己講咩都唔知
好唔理性但又話自己好理性
傷左你:(
係嬲既時候傷害自己最愛個個真係好傻
我仲自尋煩惱
本來我地可以開開心心
都係我先搞到咁

你一直都好讓我
連分手個好讓我
係我逼你block曬我
連你最後比我既機會
我都比情緒蒙蔽左錯過曬
係我逼到你咁絕
都係我既錯
我真係好幼稚

寶ah你睇下
我依架真係知道個問題啦
我真係改緊
其他人我愛唔到架啦
真架！

尼個post係要你睇到我既認真同真係有改架
證據

佢睇得明就得

仲有ah
希望聽日翻學會見到你